[你知我勝財照發] 二月十日谷草九場賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算6/2成績)
長井 631
華可可 508
天堂之門 349.5
尊兄 315
Goldonsixty 209.5
冼毅力saint 84.5
蔚藍海角 73
蘭仔 70.5
女朋友係貓 67
Greenwood綠木 50
なつめみお 49.5
しっぽ 41
T.Partey 34.5
大衛希斯 32
宮澤有紀寧 25.5
俊歡騰 23.5
時時精綵 15
bot 5
單身楊明㫻 -5
福逸 -9
夕陽紅 -25.5
金仕芬 -25.5
扑濕瑪莉 -30
潘頓正賤種 -32
F_TOTTI -36
迷柏寶 -39.5
上了別人的妞 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
岩田剛典 -43.5
智高無上 -43.5
梁家俊(無傳承) -45
真心呼喚 -57
蜻蜓點水 -57.5
覓腸 -62
單挑冠軍 -63.5
迴光物語隔離 -73.5
屠殺馬會 -76
艾力臣 -79
買韋達會發達 -80
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
南珠隻狗 -83.5
波利 -92.5
大外一氣 -101.7
火箭拳王 -102
奧書 -109
拿樸迪 -111.2
當家精選 -114.5
烽煙 -119
畫個大圓圈 -120
zacpurton -120.5
切柒裂桃 -130.5
新力必 -143
我愛摸lin佬 -144
SakaXhaka -153.5
甲乙丙丁 -154.5
Priestgod -156
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
方嘉藤惠 -160
小川ともみ -177.5
吳宗憲騎加州雷電 -180.5
金世正 -183
Win神Ho -198.2
Saho -199
冬天沒有雪花 -220
七色交響曲 -232.5
心靈投注 -240
人一世勿一世 -245.5
寶高 -360

點

屌

1630

10/2 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期二下午9點至下午10點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

我南

【香港經典盃】Win神重遇飛輪閃耀 雷神再騎達心星

香港經典盃暫定配搭：
勁 搏 薛 恩
達心星 莫雷拉
飛輪閃耀 何澤堯
健康愉快 巴 度
幸運快車 田泰安
幸福老撾 梁家俊
倬躍錦標 彭國年
包裝永勝 潘 頓
錶之未來 潘明輝
智慧神駒 史卓豐

聽日落雨比晒藉口自己skip晒1-9場

Free money

仲有1605

你又加入咗hkjc?

我驚創世駒都來
冇理由周日派晒創世駒 放聲係大阪盃對鐵鳥

外仔同你條路好難行

最想佢哋去法國

牙昆已經到左澳洲

欣欣呢？

欣欣去沙特呀

牙昆有冇帶埋加踏步去澳洲？

除左沙特盃日，仲想加咩賽事，麻煩各位留言講下你想加唔加同加邊場

暫時票數：
二月錦標 (日) 正叔 A巴 宮巴 D巴 saho 蘭仔 人
藍鑽石錦標 (澳) 加州巴 A巴 saho 蘭仔 人
未來錦標 (澳) A巴 蘭仔
渥利盾 (澳) 加州巴 A巴 宮巴 D巴 蘭仔 人
香港金盃 (港) D巴 蘭仔
女皇銀禧紀念盃 (港) D巴 蘭仔
香港經典盃 (港) D巴 蘭仔 人

聽日行雷狂風黑雨
無馬跑機會相當之大呀
當務之急係盡快下注1630
避免明天無賽可參 令自己陷入失控之地

聽日有咩心水馬

聽日1605先至落注

尾二了

邊隻

我差唔多陪你
烽煙去完南非食偉哥

依家都係50/50，Addeybb無論去唔去澳洲，呀Tom都會照客串

FC麥克阿瑟

對咗

又決戰痴撚線
聽日見我唔到

眼瞓到癲

刨完4x11未

星期四美丹焦點

油王一場八隻

AW王者大戰Capezzano

陳生隻Kinross

繼續跑嘅Caspian Prince

一人整場黎

同

唔係一人一條飛咩

世界怎變，永遠企你這一邊

一人一條仲叫組團？
你有無見過夏登，杜蘭特 艾榮一人帶隊波出去打

正式宣布：
日文 南狗 憲vs 福 切7

一場八隻好正常啫
一場十四隻再講

咁你整隻嚟先

福善

一場十四隻咁就過份啦

輸咗就落返去

到你，快啦

神州

差兩隻

頭先整啲嘢由2.14落到1.97

一人整多隻
喜盈寶

下 又變返2.1？

又輸 88

Lm

早咗買

跳到咁一定有鬼

4.35買撚完3.9

同意
買左半主

桃花盛

我隊友去左邊？主隊勢力好撚大

得你，福蛇反咗手

轉駄

中

佢好似離棄左我

有

唔係,我講三點幾嗰陣

最低水果陣買

半主未，買哂聽日馬本

跟

呢度邊個信你講
中kc騎師王仲還min pay
9up都有個限度

正叔執完貨上嚟撚人

你都話自己唔係老細，邊個信

屌你西拉聽晚全熱門 大部分都1.0p 拎硬騎王？

0C 0GOAL 不如咪撚踢

支持腰斬呀我

我事實唔撚係 學9埋奧狗d衰野

你manager?

我事實都唔撚係 學9埋奧狗d衰野

場波真係踢緊？

0000

必sir買乜

無即場 唔使賭

做觀眾

feel到烽煙要贏

嘩咩料啊

答車訓著左無買到

恭喜你啦

依家轉左興訓左冇買？

逃兵

00半主有錢收 ?

10000一注有回扣

足波邊有

後悔緊
無左個贏錢機會

佢外仔confirm
買一萬有九折收數

你老母客泊大巴

你老母閪，我落場踢都得啦
行行企企

潘頓已經9倍

快啦，半主呢

場波好癲

澳假例飛半和嚇死

手持半主飛，可以去邊到收錢

去澳洲搵檀崎龍孔

客隊半場前差d入

人生完撚左
半大呢

人生已完
無賭到

勝腎轉欄主圓

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
勝賢 HALL OF CHAMP D169 賀賢 方嘉柏 09/02/2021
確妙星 AMAZING ONE PLUS D173 沈集成 容天鵬 09/02/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
漸信龍駒 JIMSON THE DRAGON C017 葉楚航 09/02/2021
好好利高 WINNER SUPREME C226 徐雨石 09/02/2021
財富超影 MONEY BACK C392 蘇保羅 09/02/2021

屌你啦喺度講風涼話

漸信龍駒

好好利高呃左4場退

方仔全力爭冠

好好利高轉去杜拜或者沙地服役啦，咁好前速唔好曬

我烽又送走一隻

同獎門人同路係咪輸左啦

換未

個撚個都唔識射波

好似上簽咁彎咗啦

無仇報

屌你落場踢未

莫雷拉拍心口｜教好「股票傳奇」 排12檔唔使怕

莫雷拉受訪時說：「呂健威邀請我晨課過檔教導『股票傳奇』，目標是減少此駒慢閘情況。」

「我在晨課多番調教『股票傳奇』，陋習明顯有改善。」

「上仗馬兒表現好，展示出優秀潛質，牠仍有進步空間。」

「馬兒今場排12檔起步，要克服劣勢不易，但我有絕對信心，牠可以爭取三連捷。」

屌你中柱

奶野，fc班老野無氣

注定含

88 落地獄

SERGEI PROKOFIEV都有西屌
笑到噴水

客未試過75分鐘後入波

反logic到癲

貓叫都幾撚廢

屌佢老母臭閪

窮人版Caravaggio 頂住檔先啦

客呀！頂到尾呀

我切

屌佢弱智

假球 confirm

聽晚有馬本

我福，超身收錢呀！

等你料啦 係睇啱神州

勝在有方 — 方駿暉

正本歡心繼續向好

「正本歡心」前仗頭兩段快達45秒9，能跟翌戰贏馬之「陽明高高」跑近，證明除去所有配備後已找到支持點。剛戰換上潘頓，以偏慢步速領放下氣走實力指標「老實人」和 今又同場之「勝出魅力」，僅被有四班頂能力之「英明勇將」追過，總時間比後兩場之快步速受益者「歡樂好友」尚要快0.16秒，約有四班中上級水準。今次對手未見增強，五歲馬外地只跑兩仗而全入Q，其中一次跑爛地，場地性能廣泛，預期貼欄順放後可像外地般打疊好。

「得益良多」季初打疊三仗在此程入Q後，上仗於不利之外疊能追近實力指標「鐵胆威龍」，劣勢下表現不差，今排檔大幅轉佳，貼欄跟好位後有望再入前兩名。

第四場 5 其利斷金 6 歡欣福星 7 喜盈寶

第五場 2 正本歡心 1 得益良多 4 桃花盛

原來咁多人贏錢
冇乜事我出番去先

你都on撚9
少少苦楚算係乜

聽日有馬跑

工藤壯人操起雲素賀斯可以死入老母個閪

冇錢，可以點

你PR黎？
Sell拿基個節目

簡完精選 扑暈自己算
廢事又手多走去買啲盃賽

一集都冇睇過

閃電1檔都咁撚好分

隔離post po d 粉絲聚會相笑死

咩post

有條女我好似識

應該係15妹果個

嘩屌

屌影撚到我

【進階選項】東方雷連環劈擊

Aape

咩function黎

【張基焦點】勝出魅力沒法抵擋

係咪啲直播女神聚會

似係，D女都好醜樣下

咁都有人課
去叫雞好過

咪玩啦我win 你男神嚟

張基重心飛得

正中條女我識，我都唔明點解佢直播咁多人睇
依家我明了

佢最近無次得

條女咩料

Below average
但係唔知咩直播apps 直播都有人迷
香港真係一閪值千金

早飛落10萬莫雷拉1.4

好彩我同你都有一塊

完美演繹咩叫岩巉

釣到阿必

拉手馬冇3win不如返屋企食屎

聽晚我將會認真巨注

見到再拉倍率真係食之無味
買win有驚比是但一隻殺曬
p就陪得2蚊

賭神宣言

日文連中文都咁撚好

聽晚認真戒賭

話賭騎師王就9up嘅，但聽晚都幾有信心熱門會跑得好

聽日一定要亡命咁大賭過肥年

冇命點亡

開咗啲利是錢賭住先

俾料
冇錢買情人節禮物

初3情人節唔撚賭

睇我精選搶邊隻

屌你呀聽日噴射精對閪部聯

點會改左閪流對失敗

正叔幾日前講定賭呢場
嚇到馬會賽程都改埋

贏錢又戒？

呢個世界點解會變成咁

@覓
你點撚樣做嘢

你比呢到d pr 拉黑左

覓腸個仆街

不愧馬會金牌PR

你明點解牙福成日要扮輸未

pm啦
唔得閒mon

今期精選有D難揀

七色玩唔玩精選

R1友誼至佳（七）

呢隻我搶

R1友誼至佳（切柒)

神舟寶駒上鋪當人on9

咁多人搶呢隻

七色呢次我要先
唔好屌我

外仔唔好亂黎，比我繼續揀OK?

觀世界

R1 友誼至佳 (金世正)

R5正時機（尊兄）

R2 喜又盈(goldonsixty)

R1 神州風範 (冼毅力 saint)

R3 神舟寶駒 (saho)

R8 過河勁卒 (覓腸)

R5 得益良多 （なつめみお）

R4 協進神駒 (bot)

R3 福善 (切柒)

R5 勝出魅力 (蘭仔)

R9 宜春輝煌 (zac)

R5) 得益良多 （F_TOTTI）

R6 贏科超影 （華可可）

R6 開懷大少（大外一氣）

R2 醉醒神 (蔚藍海角)

R5) 日日靚 （F_TOTTI）

我冇玩

R9 嘉應精英 (俊歡騰)

竟然係呢隻 點睇我個隻

屌你老母咩

仲未見到精靈勇士 股票傳奇

問左你

R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花)

R1 嘭嘭聲 (福逸)

你揀箭意
都係洗生

R5 歡樂好友(Win神)

咁又點？

唔搶都搶左啦
想點
駛唔駛俾條命你呀

洗洗洗，洗你老味啊？
冼啊，洗唔洗我捉住你隻手教你寫？

仆街唔記得咗
想要神州

R3 老表醒 （迷柏寶）

#209開始

R2 覺得全晚最亂，我自己有匹跟開既要追

呢個我錯

迷肥囉

咁有信心
買咗4x11未

聽日迷肥呀，正時機轉倉第一鋪

你講聲道歉說話

堅離地城？

R4 金期莊家 (天堂之門)

R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）

對唔住呀七色SIR
係我錯
下次再揀友誼系早一日通知

仲正？KIXSXJXXX33條撚樣咁樣對我仲正時機？

第7鋪囉喎,清

樓下看更都識買

R6 冠寶駒 (新力必)

總統之星

冼生話ok

記錯

你同冼生咩關係

不了呢隻 上場形勢咁好沖都唔沖下

R7 陽明冠爵 (長井)

唔值得7倍

呢隻有冷味 長井蛇識野

R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉）

係好唔值，有廿倍先會買

開懷大笑

R2 新界之星（奧書）

R1 神州風範 (冼毅力 saint)
R1 友誼至佳 (金世正)
R1 嘭嘭聲 (福逸)
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）
R2 喜又盈(goldonsixty)
R2 醉醒神 (蔚藍海角)
R3 神舟寶駒 (saho)
R3 福善 (切柒)
R3 老表醒 （迷柏寶）
R4 協進神駒 (bot)
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花)
R4 金期莊家 (天堂之門)
R5 正時機（尊兄）
R5 得益良多 （なつめみお）
R5 勝出魅力 (蘭仔)
R5 日日靚 （F_TOTTI）
R5 歡樂好友(Win神)
R6 贏科超影 (華可可)
R6 開懷大少（大外一氣）
R6 冠寶駒 (新力必)
R7 陽明冠爵 (長井)
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉)
R8 過河勁卒 (覓腸)
R9 宜春輝煌 (zac)
R9 嘉應精英 (俊歡騰)

十三 楊 谷草 輕磅
紅粉 奇妙星 有晒例子比你

第7場係最撚亂 隻股票贏唔到啦

冇CHECK係咪有資格玩既人
必SIR 守尾門

R7 箭意 (心靈投注)

R3 馬主星輝 (南珠)

今期唔玩
嬲嬲地

R7 叻蝦王（蜻蜓點水）

幾時改撚左呢個閪名

R9 綠色勇駿 (人一世勿一世)

R9 疾風勁草 (迴光物語隔離)

乜時改左啦

玩完咪又係-40

齊落去

金期莊家

R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）

何妖同老苗破冰？

R3 醉醒神 (七色)

-40就-40

R1 神州風範 (冼毅力 saint)
R1 友誼至佳 (金世正)
R1 嘭嘭聲 (福逸)
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）
R2 喜又盈(goldonsixty)
R2 醉醒神 (蔚藍海角)
R2 新界之星（奧書）
R3 神舟寶駒 (saho)
R3 福善 (切柒)
R3 老表醒 （迷柏寶）
R3 馬主星輝 (南珠)
R3 醉醒神 (七色)
R4 協進神駒 (bot)
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花)
R4 金期莊家 (天堂之門)
R5 正時機（尊兄）
R5 得益良多 （なつめみお）
R5 勝出魅力 (蘭仔)
R5 日日靚 （F_TOTTI）
R5 歡樂好友(Win神)
R6 贏科超影 (華可可)
R6 開懷大少（大外一氣）
R6 冠寶駒 (新力必)
R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）
R7 陽明冠爵 (長井)
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉)
R7 叻蝦王（蜻蜓點水）
R7 箭意 (心靈投注)
R8 過河勁卒 (覓腸)
R9 宜春輝煌 (zac)
R9 嘉應精英 (俊歡騰)
R9 綠色勇駿 (人一世勿一世)
R9 疾風勁草 (迴光物語隔離)

R2 總統之星 (烽煙)

聽日邊個騎豬王

原來我老友谷草專家蔚B揀左

兩場都醉醒神

R7隻蝦錯字

仲有邊個

R9 飛霸龍 （屌撚左）

R8 佳尊三 （郭劍橋）

R2 醉醒神 (蔚藍海角)
揀過隻

R7 叻蝦王（蜻蜓點水）
呢個計唔計?
錯字

R2 明德之星（智高無上）

原來佢錯場次

R9 百勝龍（SakaXhaka)

照計

R1 神州風範 (冼毅力 saint)
R1 友誼至佳 (金世正)
R1 嘭嘭聲 (福逸)
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）
R2 喜又盈(goldonsixty)
R2 新界之星（奧書）
R2 總統之星 (烽煙)
R2 明德之星（智高無上）
R3 神舟寶駒 (saho)
R3 福善 (切柒)
R3 老表醒 （迷柏寶）
R3 馬主星輝 (南珠)
R3 醉醒神 (七色)
R4 協進神駒 (bot)
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花)
R4 金期莊家 (天堂之門)
R5 正時機（尊兄）
R5 得益良多 （なつめみお）
R5 勝出魅力 (蘭仔)
R5 日日靚 （F_TOTTI）
R5 歡樂好友(Win神)
R6 贏科超影 (華可可)
R6 開懷大少（大外一氣）
R6 冠寶駒 (新力必)
R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）
R7 陽明冠爵 (長井)
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉)
R7 叻蝦皇（蜻蜓點水）
R7 箭意 (心靈投注)
R8 過河勁卒 (覓腸)
R8 佳尊三 （郭劍橋）
R9 宜春輝煌 (zac)
R9 嘉應精英 (俊歡騰)
R9 綠色勇駿 (人一世勿一世)
R9 疾風勁草 (迴光物語隔離)
R9 飛霸龍 （屌撚左）
R9 百勝龍（SakaXhaka)

R7 加州嶺域（火箭拳王）

R8 精靈勇士 (宮)

跟方唔見咗

R7 大醇威 （真心呼喚）

R1 神州風範 (冼毅力 saint)
R1 友誼至佳 (金世正)
R1 嘭嘭聲 (福逸)
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）
R2 喜又盈(goldonsixty)
R2 新界之星（奧書）
R2 總統之星 (烽煙)
R2 明德之星（智高無上）
R3 神舟寶駒 (saho)
R3 福善 (切柒)
R3 老表醒 （迷柏寶）
R3 馬主星輝 (南珠)
R3 醉醒神 (七色)
R4 協進神駒 (bot)
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花)
R4 金期莊家 (天堂之門)
R5 正時機（尊兄）
R5 得益良多 （なつめみお）
R5 勝出魅力 (蘭仔)
R5 日日靚 （F_TOTTI）
R5 歡樂好友(Win神)
R6 贏科超影 (華可可)
R6 開懷大少（大外一氣）
R6 冠寶駒 (新力必)
R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）
R7 陽明冠爵 (長井)
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉)
R7 叻蝦皇（蜻蜓點水）
R7 箭意 (心靈投注)
R7 加州嶺域（火箭拳王）
R7 大醇威 （真心呼喚）
R8 過河勁卒 (覓腸)
R8 佳尊三 （郭劍橋）
R8 精靈勇士 (宮)
R9 宜春輝煌 (zac)
R9 嘉應精英 (俊歡騰)
R9 綠色勇駿 (人一世勿一世)
R9 疾風勁草 (迴光物語隔離)
R9 飛霸龍 （屌撚左）
R9 百勝龍（SakaXhaka)

好眼光 田泰安

楚霸王 巴度

聽日返工買

唔撚係呀

正常唔通真係陳SIR
馬主都唔肯

R2 醉醒神 (蔚藍海角)
揀過隻
錯場次

R8 (閃電精靈) 佐助型宅男

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

七色sir hi

就算佢係#1連格式都錯

R8 正陽清風(Adnan_Januzaj)

hi 拿蛇

R7 財照發（方嘉藤惠）

賭波馬呢

R1 神州風範 (冼毅力 saint)
R1 友誼至佳 (金世正)
R1 嘭嘭聲 (福逸)
R1 蓮花剛玉 （甲乙丙丁）
R2 喜又盈(goldonsixty)
R2 新界之星（奧書）
R2 總統之星 (烽煙)
R2 明德之星（智高無上）
R3 神舟寶駒 (saho)
R3 福善 (切柒)
R3 老表醒 （迷柏寶）
R3 馬主星輝 (南珠)
R3 醉醒神 (七色)
R4 協進神駒 (bot)
R4 喜盈寶 (冬天沒有雪花)
R4 金期莊家 (天堂之門)
R5 正時機（尊兄）
R5 得益良多 （なつめみお）
R5 勝出魅力 (蘭仔)
R5 日日靚 （F_TOTTI）
R5 歡樂好友(Win神)
R6 贏科超影 (華可可)
R6 開懷大少（大外一氣）
R6 冠寶駒 (新力必)
R6 芙蓉莊 （梁家俊［無傳承］）
R7 陽明冠爵 (長井)
R7 創科先鋒 (扑濕瑪莉)
R7 叻蝦皇（蜻蜓點水）
R7 箭意 (心靈投注)
R7 加州嶺域（火箭拳王）
R7 大醇威 （真心呼喚）
R7 財照發（方嘉藤惠）
R8 過河勁卒 (覓腸)
R8 佳尊三 （郭劍橋）
R8 精靈勇士 (宮)
R8 正陽清風(Adnan_Januzaj)
R9 宜春輝煌 (zac)
R9 嘉應精英 (俊歡騰)
R9 綠色勇駿 (人一世勿一世)
R9 疾風勁草 (迴光物語隔離)
R9 飛霸龍 （屌撚左）
R9 百勝龍（SakaXhaka)

我賭連cc台 財台都冇影

去左時事台

切柒2300點樣

Kc 幸福老𢰸

今次精選完全唔識點落手 棄左

主8場不敗個盤勁淺 葡假搵鬼賭

第六回估頭馬大賽(GI)開始啦！今次既規則同以往一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次既場次係藍鑽石錦標+渥利盾+沙地盃日全八場+二月錦標。今次截止時間係2月20日午夜1時30分，報名表格可以參看回覆，希望大家踴躍參與，多多支持！

係咁易買左D波膽玩下
半場 11 12
全場 22 23

Blue Diamond Stakes︰
Oakleigh Plate︰
Middle Distance Turf Cup︰
stc 1351 Turf Sprint︰
Long Distance Turf Handicap︰
Jockey Club Local Handicap︰
Obaiya Arabian Classic︰
Al Rahji Bank Saudi Derby︰
Saudia Riyadh Dirt Sprint︰
Saudi Cup︰
フェブラリーステークス︰

度馬網址︰
澳洲︰

沙特︰

日本︰

支持半大

3倍半大

我烽尾到

R7 r9又準備q都唔撚中？

講下2月錦標會有乜馬跑
上年3歲泥地新星 法佬茶座 仲話去美國跑 點知雷聲大雨點小
係日本盃泥地繪不成軍 唔食得泥既馬排大外檔仲好
落番1600 應該好D強配老母華

予想次熱係Red le Zele
上場1200終於係根岸S贏得第一場重賞
川田旺不過初上1600

予想3番Arctos 上年盛岡南部盃冠軍 上場根岸S跑第4
跑番1600只要檔位好肯定可以反先Red le Zele
只不過騎手田邊裕信就真係麻麻

予想4番Sunrise Nova 上年11月武藏野S 冠軍 + 上年同程G1 第3
大後上跑法加上東京特佳
黑馬之選

予想5番Auvergne 上個月贏G2 東海S
連贏3場泥地 上場濕泥情況下最後200支離幾個馬位
川田老母華都唔騎睇下搵邊個騎

予想6番日輪之神
上場武豐騎到一篤屎加搶口大熱係東海S輸到一篤屎
前年冠軍睇下騎得幾多

冇人賭頭場？

笑死又唔記得搶精選

杜滿來都係收皮多
連唯獨愛你都冇埋
星期日跑京都紀念換川田
華格納就武豐
花火就北村友一

川田also rubbish

川田都贏左10場
杜滿來得5場
田邊裕信原來有16場排第4

半大JUMP

仆街死啦呢啲奸狗

同撚晒

南珠pin#328

屌你老味真係落緊雨

客隊禁屌都唔入

我而家畀馬會禁屌

比埋我禁屌好無

屌牙,咁到我-40

搵WIN 神HO

你當冇出賽

今晚踢0330有無啲皇恩浩蕩嘅感覺

2300 似斬

早D訓好過, 痴撚線
場場3,4點踢, 點睇

咁撚大雨緊係斬啦

所以拖肥嗰場無睇

斬啦仆街 買左上盤

過埋個半場先OK
買左半和

場波腰斬?

又開番

聽日再打過ok?

腰斬啦ON99

有冇人有聽kolor

時差
圍城

沒

岩岩聽返過客

原來首歌都成十年前

見返條女?

咪引金X正又鞭

@sejongkim33

南狗有沒女

第一首聽kolor係費城實驗

沒

比女追緊好撚煩 諗緊點reject

南狗做老細有錢又靚仔果然係唔同

而家呢個年紀其實我唔想拍拖

南狗咪害人

無害人

我唔鐘意人哋黎追我

大掃除好撚煩，乜9回憶都出哂黎

你幾撚多歲

如果冇意早日reject

大你少許

Dum撚柒晒佢

我永遠都係唔撚柒覆等人知難而退

你又知我幾歲?

你口吻都知你小學雞

出左黎做野又唔同掛
我都唔知之後點 見步行步

我好撚老

堅

係度講女經好似好無謂
都係算

幾多

賀賢兵變?

30有多

有乜問題？

先得我一半

之前先聽你話廿幾

全場最後生仲唔係我? 6歲

你快撚D落地獄

我幾時有講我廿幾？

點呀又

鐵膽又上晒水

是

你咩C

又話落雨

有女仲要REJECT

我切成家立室未

女都未有時間溝

咁得閒日日上嚟吹水

即係有時間就好多女
你老味又扮毒又扮GAY咁

你係咪串鳩我?

完左sem ，呢排hea d

你老細點同
我都就嚟30歲量緊地先咁得閒

我邊有扮過毒，又屈

7都切埋
基佬結婚條路好難行

我讀緊pt

master？

你好撚忙咩

#431

Degree ja
無你咁賢達

master都係degree

我對佢0feel

我估應該係唔夠大波或者靚女

你係咪6呎高好能型

唔係兩樣野黎既咩

切叔

唔夠

master‘s degree
bachelor’s degree

Bachelors

ou？

後生仔

搶口?

係起我底？

pt學士正路都係ou㗎啦

奧狗幾時同我講女經

我外 又係比女追果D?

Full time好多女

點解會讀pt bachelor

轉左行，咪走去讀返

以前係

你比老婆追？

唔係，但又唔係我好主動果D，我唔識追女仔
真係要諗下先記返以前D情境
大大話話成十三,四年前

長情
抵你贏咁多錢

結婚真係諗都唔敢諗

我都係

覺得自己會一枝公

互追囉姐係

仲有咩股

賭仔咪撚累人啦
餓死老婆瘟臭屋

呀福幾歲？

@福

佢扮爛賭啦
不知幾撚識理財

一啲望住人地爆上自己無份嘅股

我有d仲要不升反跌

聽日大賭馬追數
條4x11靠你

我地結合

三中鳥

馬po最能老係你

杜波馬就50

南x2=福

後生真好

屌0:0真係估撚中佢鬼

好眼光nigga
楚霸王巴度
唔益下陳蛇

早晨 今朝落雨

早晨正叔
食左早餐未

白朗冰川屈鍵炎退役

未 坐緊車準備食

屯公落雨都冇塞車

奧狗始終都係放唔底

今朝天黑黑又好似少左人返工咁
係幻覺定人地賢達咁早收爐

少左好多
昨日巴士番來都有位坐

馬po都9成未起身
得我地兩個仲要做

落雨 今晚是咪唔洗賭
唔想過唔到年

成班賢達唔駛做

過年跟紅日放既低等人口

唔好落足全日得唔得，唔想變化地

告東尼咁刻薄？

大家早晨

黑雨雷暴冇馬跑

佢成日情困

Ex傷得佢好深

樓上兩個

我撐你 我奧

我比佢地鞭到想失控大賭

應承系已經失去左一個大將

係咪要另一個消失埋

咁樣都搵到位入想大賭

係都初3大賭
2月14日本身係另一個日子
馬會算係有良心有波馬賭足全日等你忘記呢一日

嘩你仲黎
我唔敢撩佢 條友䘮

俾你咁講我都癲

行

原來是世間太荒謬

方生 章名兄 早晨！
今日我想問問，第1場隻6號，你地睇下覺得點睇？

疾風勁草

你好呀 嘉豪章名

友誼至佳

4至9場 全部雷狗大熱

停賽前數糊概念

呢隻咩料嚟
會賣過嚟香港跑

正叔同外仔都重女
好撚鐘意挖苦人既感情史

覓腸點做野

正叔係馬po sa姨 ： 罵人為樂

七Sir有咩心水今晚(唔要友誼至佳)

win神ho hack 左你ac?

我會繼續賭好運多寶
老仆街啲一哩馬好撚叻

呢場賢仔係咁講隻12

牛龜咁大隻用周狗省唔省得起

我已經輸左好多係佢身上
唔通唔要啊？有好多馬都係咁架啦

賀賢好大鑊有十幾隻準備拉倉

新力X牛龜咁大隻一樣後上掃哂

要學識止蝕

1600萬教人賭波馬

勝賢用泥水全程三疊抵比人拉走

拉走都抵

後面雷好難賭 買win又唔係 買比又冇嘢分

黎水榮呢隻垃圾真係隻偉大勝利跟本羸得 比佢騎爆退役無仇報都算 勝賢馬主做好心 比隻實力馬你 你老母全程3疊 激撚到馬主嘔電即刻拉倉

賀賢都大鑊啦 有8隻馬停操

勝賢轉左去方sir到wor

唔通SH，學連登仔炒GME咩

你似贏左好多

今日場雨睇黎唔會停

得重女嘅人先會咁

點撚樣賭馬呀咁

輸能到仆街
咪能提

Skip囉可以點？

停雨比我贏錢賀壽得唔得

重注游水馬

今晚有咩料

落雨通常係咪會有啲意想不到嘅事發生
屌 r8想一棍

一早買兩個最有錢騎師，咁錫身針得

點解百寶袋跑咁密

達羅素毒男贏谷草二班
四日後拉叔贏G3

邊兩個最有錢

其實個個都有

米臭系

世二騎王

隻隻勝賢？

極奇妙得唔得

我錯囉咁點啊

今日777嚟ST,有咩想同佢講

日日有馬跑thx

冬甩個爸爸上次咪跑完谷1800
4日後轉場縮程泥地1200贏甩

落雨點賭

做死班董事

搵埋倉
害鳩白頭佬

地震緊有馬跑都有人賭
呢啲就係賭仔

地震邊隻有著數？陳蛇？

頭場龍友殺晒啦吓話

個倉垃圾 黎水做好本份

咁霍清似日日報唔到排位

優勝騎手

原來paris係高達理個新抱

呢場嘆為觀止

結左好耐啦

幾耐 ？

咁 Cloudy 又係邊個 ？

幾年啦

富仔呢 ？
佢話好似同波健士踢過波

日本仔封死綠色駿威
點知極奇秒越放越有

係 講真
呢場都放到幾勁
多得霍轉比姚

綠色駿威主力就全世界招呼佢
點知走漏咗極奇妙

雨已停

Hi

而家先起身
真係唔駛做

咁冇人預計到可以一放到底

似係
見佢平時都錯晒節奏係馬上面同地震差唔多

果陣香港短途馬勁到
而家就慘連野田重擊係日本都贏唔到G1 來香港贏

長井 631

係忙撚到依家先上水

佢做咗啲咩得罪馬主

4 7 喜盈寶 8 122 莫雷拉 蔡約翰 2.9 1.0
5 7 日日靚 1 123 莫雷拉 方嘉柏 3.5 1.2
6 3 專一 6 132 莫雷拉 徐雨石 3.6 1.6
7 1 股票傳奇 12 133 莫雷拉 呂健威 2.5 1.0
8 4 精靈勇士 3 128 莫雷拉 方嘉柏 2.2 1.0
9 7 宜春輝煌 3 124 莫雷拉 丁冠豪 4.3 1.5

六環彩就係咁簡單

Bogo sir竟然上水

笨輝練短途有加乘

蘋果

佢又唔係錯嘅

完全冇錯
只不過張相係白朗冰川

有無美股水？

大麻

隻野到而家都係放牧中

佢冇用金之霸啲相已經好好

昨日退左役
屈鍵炎醫唔番

Win神ho

做咩

999

報驚了 88

大麻股

食撚到佢個人瘟下瘟下

同我解釋無意思

Sndl?

tlry ogi

又已經升撚到傻，你派未

Winson 用乜卷商？

連登仔至愛

FT?

GME short ratio 出爐! 證基金早已離場，散戶互片

笑死

今晚諗住贏幾多場

正股驚閪？

莫雷拉釣魚.jpg

終於有得練馬

咩game來

將日本歷代名駒變做囡囡既育成game 好似係

第一次事前登錄好似就嚟3年

瘟神養牙必 之後

嚟一條 黃俊黃皓藍wp4x11算
唔信就過年唔比開齋咁撚慘

育女

姓黃既都食屎

我留意左你勁耐，一講gay你勁快有反應

佢釣完魚之後個日咩成績 唔記得咗

你無啦啦留意我做咩

LM請食士多啤梨

黃俊今日得一場 109磅1檔再+肥鬼
算係有機啦 買咗w支持下

留意下都唔得咩？

三大基佬又黎料

今日咁凍又落雨 我拉會唔會發瘟

5win

落雨合埋眼賭boxsit馬

王炸上場唔夠爆炸力做唔到21秒last先輸，今次隻6同7應該無可能爆段咁嘅last掛，等埋神蘇復出搶分跑打比依隻照計應該要贏啦

2145 有即場

蘇銘倫周日告別戰｜ 莫雷拉停賽 明星馬「好眼光」換上田泰安

神蘇當日的暫定座騎有「顯心星」，「星運男爵」，「小武士」，「齊齊友福」，「弗雷」，「博愛友威」，「福星高照」及「智理共想」，且看他能否交出好成績，留個好印象給馬迷。

第二班1200米：「顯心星」及「好眼光」都是莫雷拉的慣性座騎，由於雷神停賽，這兩駒分別易配蘇銘倫及田泰安。

第三班1200米：方廐新星「楚霸王」上場在港初出，即以晨操姿態一出即勝，雷神停賽，巴度接手帥權。

東廐「樂滿貫」上場在閘內煩躁不安兼起擒，到了閘門打開的時候，又再度起擒，結果大慢閘落後甚遠，鞍上人周俊樂未跑至一半已將馬兒收慢而回，大熱倒灶。

賽後競賽小組展開研訊，不過最終認為「樂滿貫」獲得公平出閘，是正式出賽馬，所以並無退款，此駒今場易配潘頓。

第三班1600米：「連連行運」近兩戰在巴度胯下取得一冠一第五，今場易配波健士，巴度改策同場「駿龍飛騰」。

第四班1600米：「果然友」近三戰在莫雷拉胯下一冠一亞一季，雷神停賽，今場換上田泰安。

法國杯都識？

達心星 方嘉柏 快操 沙田 全天候 29.0 27.0 24.7 (1.20.7) (莫雷拉) 戰鬥英雄

勇猛神駒 沈集成 快操 沙田 全天候 31.7 28.8 24.9 (1.25.4) (潘頓) 飛輪閃耀

幸福掌聲 沈集成 快操 沙田 全天候 30.4 28.1 25.0 (1.23.5) (巴度) 快益善

飛輪閃耀 沈集成 快操 沙田 全天候 31.7 28.8 24.9 (1.25.4) (何澤堯) 勇猛神駒

又享耆成 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.0 29.0 23.7 (1.23.7) (楊明綸)

極爽 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.5 25.2 (55.7) (楊明綸)

天地同心 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.9 26.0 (55.9) (巫顯東) 駿嶺峰

幸運拼圖 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.9 24.8 (53.7) (巫顯東) 美滿將來

牛安

咁gay必出哂名

蘇銘倫唔續？

買左1605先

西流有冇議意

想用1000跟精選買條4串15
跟邊個好

買10.5大

跟我正搵馬本

到而家都冇公佈 應該走了

賭緊馬

嘿我要走了

隻牛精麒麟試左咁多課閘都唔騎

幫手教下馬

打比有馬雅騎
放心夠人

終於出撚左b仔dllm

輸年最後一戰

花火唔跑京都紀念直接退役

100萬

我最低工資

100萬都最低工資

我月薪得7千幾

英磅?

7000歐？

仲同我哋賭

Lm先我切

今晚一齊食飯？

入馬場?

1605大家一齊賭

入馬場=最後的晚餐

我無錢

借啲本黎？

主ok?

竟然係學少，菜七子呢？

收到wind我切有馬會黑卡

原來2個真係馬主來

成大個藍營主帥喺度邊會用菜七子

輸左幾次馬主都怕
俾晒機會

咁大差距你都識揀啦

1605淨角大？

係
10.5 11.5

一場波你想賭幾多範
定你又有劇本？
買晒入球大小 角球大小 半場大小 半場主客和 盤 首名入球

怕撚左勝利又鳩跟踢

無即埋要買埋全場

有冇方蛇講海外馬條片

奧總今晚係咪帶領？

頌讚火星對住年長馬現形論

買咗4x11未

咩海外馬 佢做海外直播個啲?

係

佢真係好撚好笑 好心佢唔識唔好加把口

買左啦，食粥食飯睇你

人地暑假去日本 佢就去日本城

仲落緊雨
有無游水馬

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者 將獲邀參加第四季 獨贏王及披士王 賽事.

1.1.4 第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

2/4/2016成個賽日全部都係啦

一齊死！

1605 is coming

Thanks

我又po上黎玩下

華sir要金期莊家

第一句已經笑到癲：「十一倍位置Q好好啦」

卡馬奧

Gun

6:30笑到傻

日文字原來都係獌來？

爆落底條撚樣

14.5？

呢度賭神係11倍位置起跳

我又挽

箭意得番7倍

10.5 11.5

準備開球

1C

2C

呢條應該最on9 淨係係度講賠率 條Q好唔好分

ON99

3

快撚d人波啦

又0g 我dllm

你方二百幾倍第四都要搵個理由兜

仲有冇第二條片睇下

食角

畀返

屌，咁都唔入

仲以為監生吞角

半大取消關注

5

5:25 英雄莫問出處 名駒莫問身價

我方

5:22

6

7

2隊龍門上身

做得好

開緊工又唔記得跟正叔買角大
走寶啊

8

屌佢on9?

9999999

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
翠湖飛鷹 LAKESHORE EAGLE B391 蘇偉賢 韋達 10/02/2021
全力衝 ALL THE WAY D027 苗禮德 何良 10/02/2021
歐洲新星 EURO LAGO D119 鄭俊偉 丁冠豪 10/02/2021
馬上喝采 TOP ACCOLADE D302 沈集成 葉楚航 10/02/2021
贏進 ALL TOO WIN E059 賀賢 苗禮德 10/02/2021
犀利時光 SPEND E206 賀賢 苗禮德 10/02/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
如真如假 GUNNAR C222 方嘉柏 10/02/2021
踏雪飛翔 SNOW AIRJET D094 姚本輝 10/02/2021

半和

球證加人工啦

冇跟正叔買角好後悔

走晒寶

你方中好多尚多湖

如真如假俾陳蛇收皮

係 俾埋第10個就3糧
第9個都俾開

金X正中個啲就唔洗搬貨

Book左房2月14日未

Book左同你

THIS

金世正跟不跟我4x11先

尋日買

睇個款切柒條飛最大機會

西流半和舊錢跟曬奧總先

又細波 主入一粒得唔得啊

唔換人都幾難

客入一粒得唔得

11c
開多隻先

搞掂

10

原來11
我手多tick埋14

14.5 a

感系唔拉倉

老閪都跟左先

賀腎都係走三隻姐連埋琴日

點解冇跑馬地揀

12c
攪掂

12

角大俠

西甲角細有買

留意埋聽日 應該會幾震撼吓

當抽水

點解你啲角大中得咁輕鬆

想gun怕燈

14!

勝利9號出來送12碼俾人
ON 9

劇本波啦

漏左個撚字

大家咁有興致？

我奧有冇谷草落雨地心得

有新片喇

15搞掂 thx正叔

七色SIR

快撚d開跑啦

頭關

咁想輸？

七色蛇隻友誼w有信心？

至少7至9隻
最多20隻

海王星注左

輸又點？ 放棄去輸既人永遠唔會返到身

其實咩事

呢個倉會有兵變
但冇20隻咁多 坐7望9啦

同路

多謝早水

旅遊拿蛇大熱門?

七色sir 你好

你好呀 七色 新力必 我想講第五場四號

上場

友誼至佳馬po大船？

你想點呀

上隻馬po大船係咩

方生啊 你d Q百零蚊百零蚊無咩肉食wo...

中到派5%

唔睇睇條track先買?

晉神

超好日子

陳蛇會唔會癲到唔撚放比雷神放

巴度 騎王

濃有 點睇？ 隻馬休息左一排

回飛

田泰安樂飛

B1 皇天騎王落飛
其實搏得過

識贏就係識贏
唔識贏就係唔識贏

佢同柒俊落大飛

福逸識贏？

王若舜原來今日生日,應該要贏錢賀賀佢,跟佢賭無死

頭場陳蛇咁熱

即刻買少隻

要了

喘鳴wo

有無烽煙騎師王tips

原來又有新片

未跑就4個po

何妖

Royal Randwick: Australian Turf Club Saturday 03, April 2021
Race 2 T J SMITH STAKES [GROUP 1]
Full Of Beauty

今日場場都難賭到仆街
熱門全部唔穩

完全冇度過
心靈投注算

全部熱門我只會要精靈

讚你有P

一嚟就跑呢場咁大既

我仲以為退咗役 成年唔知佢去咗邊

一生愛潮爆。。。

只買冷門

呢隻又係要賭佢出閘個下

如果真係又慢閘既 米由佢

傻豹最勁嗰隻唔係老仆街練
燒山最勁嗰隻唔係大摩練

啱啱發覺泱泱個pat又大又蹺

有邊日谷草唔難賭
次次都一蚊都收唔番

法國q

燒山最勁係馬克?

標題馬得唔得

冷熱都唔洗買

可以！

神州同紅衣出面無咗一半，到時肯時一齊啡格

r1 skip

濃有

急急地

濃有買得過咩

KC識唔識跑落雨架

一檔田雞我睇你點啤酒圈

沙圈靚既就豹子膽同大鴻彩

簡簡單單
1 11
3條1 單q算

賭馬一定要跟奧X 同 烽X

雨場買冷馬好過

超然當泥地賭 但泥水

尊重啦

我都係咁諗

3+12
一早綠格q

蔡明紹一檔四疊

火天大有上場都近

5，12

蓮花剛玉

佢成日著淺色緊身衫擠隻奶出黎

10拖4，9

膠囊大王

冷Place For sure

彭過年

神州風範！

5 6 10

係啦嚴格嚟講燒山喺香港贏過G1得馬克同夏威夷

頭場潘頓

你知我勝

2 5 6

自家飛 智多飛囉

田泰安樂死

陳蛇

KC

Kc

好呀

奶粉王

你知我勝勁到

先過一關

又KC

潘狗永遠不會令人失望

諗起告大力

旅遊拿督又第2

哇，57.10，

買咗9-6，想死

又係內檔日
1234包晒T啦

吓，又跑第四？

輸哂

屌那星.我條5,9q

Kc 又食春藥 旺到

kc

奶粉錢

跑咩

華蛇

dllm 我9-5 二重

無計要搵奶粉錢

拿督仲未贏到

陳sir放贏莫雷拉啦

好似唔利放

獎金多過蛇紋石

係咁架啦

卡生 早著先機狂強調B欄唔利放

買咗位置4.2變到得返3.5

用左陳蛇做膽
不過唔怪佢 起碼放到

陳SIR 贏左

頭段渣

我錯哂

腎仔笑9拿督又第二

K~~~~~~~~~~~~cccccccccCCCCCC~~~~~

唔關事 你比隻1 1隻放咪一樣番到 形勢問題

廿幾倍都屌？你轉頭點算

已經進步左，好感動
馬既問題大過佢

希望過到

跑第4

我覺得邰哥好j好多

New post?

周俊樂次次都爭少少

拿蛇

依隻就算啦12檔

@winson

百寶袋上場咁快時間鬥到尾 今日又跑
搏你唔信 又好似場1200咁贏

我錯囉

頂到雷神，叻仔

B欄買456檔唔放頭個啲，等直路一衝就殺

你答佢2021仲有人買潘好過啦

我好怕呢隻馬跑1650

換薛恩..指定第2 唔驚~

kc咁搏係咪打算自已飲哂阿kit d人奶 個仔就飲奶粉

今晚買kc 得啦

Ok 個心定左

驚乜啊

賀賢初出1000都買係咪路

第2場奧x好有信心喎

shit恩十倍以下既馬唔會贏

百寶袋都落幾多飛

所以我話嚴格嚟講國際一級賽係得呢兩隻
大摩同燒山啲好馬冇乜緣份，呢四隻都唔係佢練

今晚一齊跳

利追定利放？

去馬唔止咁冷

拿，在嗎？

薛恩騎 唔夠冷

短就唔洗講一定係放 貼欄前置架啦
長就以往都幾有得追 但呢場5班 追佢老母咩

2021潘頓？

掂啊

[東方雷開心財星] 二月十日谷草九場賽日討論區IV

1001

你好呀

派未，LM

又大雨咗。

想買泥水

下場跟你買

你聽我把聲咁就知我輸得好唔抵啦
我以為會贏

佢得事後

想買新界g星 求屌醒

屌你2021仲有人唔識winsir

1001啊屌